一帶一路，斯里蘭卡發生爆炸，教育處仲係咪叫香港學生去當地？

中共好野唔益香港人